如果我開個EMAIL,比前線手捉打定EMAIL留底個人資料同暗號SET時間自助send比我,收到email我打比你FC

有無用

聽電話講到暗號就當忘記DELETE EMAIL

如果無聽電話就當比人拉左FORWARD比律師